學英文course

我宜家八大bba yr3

想準備ielts同搞好啲writing同speaking

希望speaking可以去到fluent嘅程度

各位巴絲有冇學英文好介紹

姐係好似englishtown嗰啲

有冇邊間好啲？

唔該曬

pish

Push

Quit u 入基中

有個miss好勁
聽講係三大mphil ielts9分 DSE EngLit5**

British council ?

你有冇上過？

大學有無？

唔長遠 唔係好學到

樓主認為點先叫長遠+

english town
睇你有冇恆心
不過就算你有佢都可以搞到你冇
唔好去
利申：join過

同其他學生講英文
可以話有用，可以話冇用

有用係多左機會講英文，老師會執你grammar
冇用係其他學生英文可能好撚垃圾，老師又唔太點執grammar

有冇ielts notes

記得之有個絲打好好人分享dse notes 好正

呢3個都一般
我覺得未必係樓主想學個d

好睇老師係點，但once你identify都邊個老師岩你，你就可以堂堂都指定上果個老師，因為d堂係自己arrange

最好讀upper intermediate，d學生都好肯講野。advanced全港得60個人 所以分到advanced未必係好事